點解可以習慣黑警帶步槍上陣？

而家係唔係都拎步槍出嚟，等你哋習慣下，到第時開槍屠城嗰陣，大家係咪唔會大驚小怪？

成個熱門冇人講，係唔係諗住做順民？

港人太習慣習慣

軍人冶港？

你吹佢漲咩?

外判人生安全後果就係咁

冇槍權就只能認做奴隸

一見到就驚

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

真係cls
仲要入商場

唔係習慣，係無其他權力去管制黑警

有需要咪帶

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

有post班bot係咁push ，堆人係咁留個好嬲嘅表情符號，覺得仲會點
定你覺得連登冇人講就係習慣左咁解

Push

港豬：好嬲呀 但係慶祝咗聖誕新年先

cls

cls
有牌黑社會…點搞

冷氣軍師：「冷靜，冷靜」

琴日睇live
呢條友仲要情緒極唔穩定
都唔知係咪想擦槍走火 之後合理化用步槍殺人

樓主有冇提議我地可以做啲咩？

唔識分
呢支可以發射咩子彈架

實彈

實彈同橡膠

香港冇入5.56膠彈，有既一早拎左出黎射人

所以只有實彈，仲要係穿透力高，防彈vest都打得穿既實心彈

唔係習慣
係冇人可以阻止
立法會議員係立法會講?
就算有用都3,5,7個月後啦

ISIS佔領區

乜鳩野點解可以習慣?
你有咩辦法限制佢唔帶出街?
成日用呢啲標題都唔知有咩用

咪係
係人都知有問題
又俾唔到解決辦法，人人話人點解可以習慣
有乜撚野用

咁可以點？

冇人習慣,係反抗唔到
唔通你見佢拎槍都衝佢咩
只希望大家唔好怕,多啲上街發夢

唔知以為屌佢兩下就會唔帶咁
講到係D人唔屌佢所以任佢帶
樓主真係成碌撚咁

咁你有咩大計可以阻止佢唔帶步槍先
無你就出少句聲

因為港豬垃圾，永遠唔會面對自己要負責嘅問題

當有人提出大家應該要桿衛自己嘅家園同權利時就會有班垃圾樸出來：冷氣，你做咗英雄殺咗敵未呀？未就無資格講啦。 因為當大眾行動起來時呢班垃圾人形豬就無籍口再坐係度做儒夫逃避自己嘅責任

等睇有人出來吠我呢個回覆

剩係提出咪又係暖氣軍師

港: 聖誕咪撚攪野,我要同條女/仔去食扒

agree
習慣唔等於覺得冇問題

叫飯民極力關注

連成個月前嘅po都推埋cls

除左嗌嬲之外都冇野做到

講真佢地休班都有槍架啦宜家
佢有槍但你無槍 可以點唔慣？
樓主有咩提議？

咁你同泛民講囉屌你老母
成撚日開post 「熱門竟然冇人講xxx」
好撚煩呀 屌你老母

拎住步槍以為自己好型咁

多謝你幫手佐證我嘅論點

多撚謝哂樓主嘅廢話回應
屌你老母廢老咁款

我唔習慣咁又點 ? 又遊行?

所以咪快閃囉... 唔同你想隻抽？ 樓主得個屌字想點

樓主夠薑搶槍呀碌柒

已經六個月，學到少少呢啲可唔可以

推

落後地區係咁冇計
唔同美國有槍權
你試吓啲曱甴無啦啦衝入人哋美國佬屋企
屋主開槍射撚死你添啊

攬炒聖誕

無習慣 但可以點做？

問題係：可以點？

你教我地可以點做
係咪樓主你衝埋去一刀換幾件？

樓主呢？

熱門講完有撚用？

P

軍政府

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

咪就係

其實佢地放工咪又係人一個，杯葛同鬧佢屋企人，係一個方法
係好多香港人又廢又左膠唔做

好撚多黃絲朋友去哂旅行玩
邊有時間理香港

依加咁高防點做野

習慣見到步槍都唔驚先係進步表現喎 , 我嘅思想有問題 ?

記得以前見實彈槍個個即刻走晒 , 而家啲人反而會圍上去

屌咁可以點
投訴？埋去搶佢槍？
個問題唔係習唔習慣
係冇野counter 到佢地

利申 冇習慣

可以點？ 大家咪又係推上國際 網上清算黑警 完

屠城仲好

真攬炒

唔習慣可以點？搶左佢？

唔係習慣
係what can I do

咁你教我地點做囉

最低武力？睇嚟好快就會坦克巡城

撳慣咗不推文推番先

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

正 又block一件

唔係習慣
係需要以解散警隊解決

罷買罷食 和你shop 下
但睇下葉問同pepe間大陸鋪

Thank you sir
你老母俾狗屌爛屎忽未

你點限制佢唔帶槍出黎？係咪我地全部人一齊屌佢兩野就得？唔好講到大家習以為常咁，on9樓主應該示範下行去班黑警面前屌柒佢地

慣左了

屌

拉

所以香港人要槍權

邊有習慣，樓主好心你唔好月屈鳩香港人
你係咪帶隊去打7 佢地啊咁

你唔習慣咁你有咩建議
開post當做左野但為打擊手足士氣
拉

冇錯

點解呢啲冇内容既po都上到熱門

人類的政治體制和社會體制雖然千奇百怪，可以劃出幾千種或幾萬種，但是按照亞裡士多德式的方法，根本性的體制其實只有三種：一種是封建貴族制，它的上等人是習慣戰爭而且以戰爭為榮譽的最高來源的，下等人不會打仗，依靠上等人保護，這是封建貴族制；民主共和制，所有的公民都習慣於戰爭，所有的公民都習慣於統治；僭主制是什麼呢？社會上的上等人完全不懂得戰爭，而且害怕戰爭，認為戰爭的犧牲是下等人做的事情，下等人承擔戰爭的職務，但是同時隨時都仇恨上等人，很想用張獻忠那種手段對付上等人，只是在社會穩定的時候不能得逞。這樣的社會就只能產生僭主政治，因為上等人不但不能統治，連自我保護都做不到。請問誰能保護他們呢？只有統治者。統治者用各種權術手段使下等人服從統治者，然後利用他掌握的由下等人構成的流氓軍隊向上等人勒索。

同意。 香港人太鐘意禮讓，一定係人地升級之後我地先升級，但依加人地去到呢級既時候我地已經無能力跟上

真係 屌我琴日已經係咁講

對家咪又係習慣晒d汽油彈
垃圾post

咁可以點？唔通去監警會投訴咩...

但如果 OP 意思係 "習慣 = 容忍" , 我就會屌佢老母

隨左推上國際真係無野可以做到
鄧小強比得佢地 預左隨時會開
唔想否認都唔得 武力差別太大

唔好話香港人習慣唔理
依家係軍政府 可以點?

樓主都係提下大家唔好習慣麻木姐

保持憤怒

其實... 香港已玩完

佢帶與唔帶都唔係因為你反唔反對而決定

香港人唔止習慣見半自動暴槍...仲習慣咗啲黑警係又抆槍；唔係又抆槍!!! 我哋係要諗辦法搞到呢班冚家剷連槍都無呀...唔係要你哋習慣面對槍呀!!!

唔慣係咪可以攞架生打埋去
你話我灰都係咁話，講又點討論又點
到咁上下你都係會轉focus又係不了了之
班狗企硬你吹鳩佢脹咩

我唔慣呀
你有冇炮吖？冇炮大家有say咩？

你唔同意可以點。 你除左投票會唔會有更激進既行為。

咁你講下有乜好橋令佢自己唔帶步槍

其他我覺得佢地做下樣 嚇人
係唔夠膽開

拉

外判抗爭責任

早幾年都覺得平民有槍唔係一件好事
經歷呢次先知槍權真係好重要

沒錯，正想講呢個point

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

仲有star war
跟住返屋企課金比爐石同LOL

為咗執一面國旗就用真槍指人 但成地國旗就視而不見

飯民肯做野未？

依家個仆街政府擺到明與民為敵，擺到明做相反野，可以點？

pusj

為咗執一面國旗就用真槍指人 但成地國旗就視而不見

你繼續拉，繼續習慣

為咗執一面國旗就用真槍指人 但成地國旗就視而不見

咁你繼續習慣

為咗執一面國旗就用真槍指人 但成地國旗就視而不見

諗住集思廣益，又唔見得你有啲乜嘢建議，你繼續習慣下

又可以block一隻

次次都有人屌架啦 佢地唔理咋嘛

尋晚已經上Twitter文宣推Po
洗你喺度問責?

連登上熱門有撚用
Facebook Twitter戰線唔打
淨係識得叫人做嘢

你做得d咩

關習唔習慣咩事？唔習慣又點？你又做過啲乜去阻止？

開個post打個飛機就係咁簡單

真係cls

咁你明點解班差佬最近話手足有槍啦？無都屈佢有，咁先出師有名

本身PTU Platoon formation 係有步槍手 通常企係最後排

實彈黎? 比人搶咗咪可以掃鳩佢哋?

721又唔見你拎枝槍出黎

認同 有得可以點？
成板熱門話出真槍先叫唔係順民？上哂熱門未又係吹佢唔漲

雖則依家比之前靜 但社會不稳定引致經濟差 政府並無處理 呢個又係事實

diu

你地吹撚得佢脹？

m16a1 ?

希望各位警察死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家 過到冬至都過唔到聖誕 過到聖誕過唔到新年 過到新年過唔到下年冬至！警察自己就長命百歲，百病纏身，白頭人送黑頭人，恭喜恭喜！

cls ar15

CLS

呢啲唔係叫習慣 , 係叫唔撚驚

講真佢亂開槍殺十幾二十人 你都無佢辦法
港豬如常返工

唔講以為打拉登

咁可以點做？
搶槍？

想問可以做到啲咩？

唔係習慣，係無方法應對

制度外：用對等武力/更高武力去威脅佢地唔好咁做

制度內：冇辦法 有嘅話就唔洗搞到依家

唔好咁講 比如果話5毛

無辦法

其實做到啲咩 唉

Pish

香港人冇槍權就只有咁既下場
連革命都革唔到

[推到毛EE睇到]要求民主派立即申請禁制令，禁止黑警處理公眾活動配備實彈槍

冇人習慣呀但可以點呀，咪抗爭緊囉

Agger

點解冇記者問佢想殺邊個

成日帶出街，遲早唔見

其實冇人習慣左，但呢一刻冇任何方法阻止到
唔好講步槍，橡膠子彈都唔應該拎出來用啦

槍喺佢地手 一唔滿意就一槍射埋嚟
然後變咗合理化殺人

塗改液
墨水筆

冇人習慣 只係有咩方法阻止 ? 樓主帶隊去搶?

大家而家都好矛盾
大家唔想人死
但又無辦法阻止呢場悲劇發生
好明顯曱甴已經練大左個膽等將來有一日周圍掃射

有時諗真係想曱甴當街掃射換黎全球制裁

大把人馬照跑舞照跳

唔係習慣 但可以點

大家唔應該驚，只要有一單係開左，唔好理射唔射中，即時會係全球top news

佢地依家係咪都拎出黎，更加易出事

唔習慣呀
咁又可以點

但係班攔坦一開槍，就代表有會有人命傷亡，唔係一件好事，老實講除咗叫飯民極力關注同推Twitter 之外我諗唔到有咩辦法可以阻止到。

香港獨立，唯一出路

唔係習慣，而係你第一次見到會好驚訝，之後見到都係做唔到啲乜，唔係慣，而係可以做啲咩？？

習慣咪好，㬨走投資者。

黑警拎支ak出來真係沒辦法

同問 一係搵議員去投訴
我見到一定會屌佢地 但我都唔知可以點

721831101111

真
Pish

求李sir攞幾億岀黎請兵啦 仲玩lin登

從來冇習慣過

咁點？你又拎一支囉

佢個個拎支m249 你都冇辦法，冇對等武力冇得say

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

日日都係 martial law
過議會都唔使

而家係唔係都舉槍

其實真係唔係習慣

雖則唔打算放任
但我未有死嘅決心

我唔係講笑
你行埋去同佢理論
係有可能死
而其他法定制衡機制都已經全部失效

我唔想死住
我認命
我繼續做文宣寶算

咁我可以點阻佢陀槍出街教下我

就係要港人習慣

Cls

關香港人習慣撚事咩
所有野都黑警夾硬做

應該係發射核彈

除非有人肯做血肉長城引到班狗無生命威脅下開鎗鎗殺市民。咁就有得諗下下一步

哂氣啦 之前大把開槍事件 係top早就top左

咁可以做咩
我地仲有咩方法阻止先
又全民勇武呀?

咁有咩建議？可以做d咩？

我知我禁講好差

其實係佢唔開之前國際社會好難出聲...

冇人習慣呀
咁我哋應該做啲乜嘢 係咪要搞200萬人遊行？
定係燒狗屋？或者直接上前同佢理論？

嗰頭曾蛇話唔係執行緊任務唔洗委任證
另一邊帶曬真槍

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

其實落後地區 先容易有槍
睇下非州, 中東,, 周街都有ak47, 幾百蚊有一把

反而發達地區, 政局穩定, 市民先難有槍
美國就是自己開放槍權, 所以另計

嚇到你唔敢行埋去已經足夠, 唔洗真係開

之前荃灣 元朗 都用手槍都開過槍, 打中人啦

香港獨立 唯一出路

612

係黑狗令聖誕都冇生意

冇習慣過
解散警隊 刻不容緩